<insurances>
  <insurance name="Автострахование">
    <description>Страхование автомобиля — одна из самых распространенных в Беларуси разновидностей страхования гражданской ответственности. Покрывает различные риски, связанные с автотранспортом — повреждение в ДТП, угон, уничтожение в результате поджога и т.д. Согласно действующему законодательству, все водители в Беларуси обязаны иметь страховку на машину. При ее отсутствии на водителя составляется протокол об административном нарушении и применяются штрафные санкции.</description>
  </insurance>
  <insurance name="Медицинское страхование">
    <description>С каждым годом страхование здоровья В Беларуси становится все популярнее. Этой услугой пользуются не только выезжающие за границу, но и многие другие категории граждан, которые заботятся о своем благополучии. Наличие страхового полиса от проверенной компании — гарантия того, что в случае заболевания, несчастного случая или временной потери трудоспособности ваши расходы на лечение будут возмещены. Страхование здоровья позволяет избежать ситуации, когда человек остается один на один со своими проблемами и вынужден занимать большие средства, чтобы оплатить дорогостоящее лечение и реабилитацию.</description>
  </insurance>
  <insurance name="Страхование имущества">
    <description>К сожалению, далеко не всегда возможно предвидеть и предотвратить все проблемные ситуации с Вашим имуществом и недвижимостью. Однако объекты недвижимости и различные ценности, находящиеся в Вашей собственности, можно застраховать. Это поможет Вам обезопасить Вас и Вашу семью от существенных материальных потерь.
    Ваше имущество может быть застраховано на случай его утраты или повреждения в результате различных непредвиденных ситуаций. К таким ситуациям относятся, например, внезапные разрушения, пожары, стихийные бедствия, наводнения, грабеж, хулиганство.
    </description>
  </insurance>
  <insurance name="Страхование бизнеса">
    <description>Любая деятельность несет в себе различные риски, связанные с ошибками, недочетами или внешними обстоятельствами. Потеря же материальных активов вызывает потребность в срочном дополнительном финансировании, что может, в конечном счете, привести к долговременной финансовой нестабильности. И если нет возможности предугадать все риски, то есть возможность защитить себя от непредвиденных расходов. Компания «Белнефтестрах» разработала множество программ страхования для Вашего бизнеса, которые обеспечат финансовую защиту практически от любых непредвиденных ситуаций.</description>
    </insurance>
      <insurance name="Страхование грузоперевозок">
    <description>Повреждение и гибель, хищение и недоставка товаров — такие неприятные неожиданности могут произойти при перевозке грузов.
    Страхование грузоперевозок позволяет избежать непредвиденных расходов при транспортировке товаров различными видами транспорта, а также возможных убытков, возникающих в рамках гражданской ответственности перевозчиков или экспедиторов.
    Программы страхования грузоперевозок, предлагаемые нашей компанией, — это оптимальная защита любых грузов, перевозимых автомобильным, железнодорожным, воздушным или водным транспортом по всему миру.</description>
  </insurance>
</insurances>